7仔買嘉士伯滿$30 加$8 送小足球

抵玩

但你係籃球員

小足球等於玩具

仲有？

玩具員買咩足球

yes 啱啱打完波

ok wor

屌你咩玩具員

有 但我要自己隊幾罐酒

足球咪玩具